銀河搞乜搞到成個深田咁

但係tbh好似好撚正咁

整容過度
很醜

邊個估到當年嘅清純小女友
今時今日成個夜總會咁

人造人都可以好正

佢屬於唔正個批

還我清純yuju

屌有啲似

被我屌腫左個嘴

ptgfriend

靚過定彩

我眼中彩是最好的

非

整容怪獸
豬friend真係好能樣衰

出道長頭髮果時最姣最正

正臭雞 未整容前比條仔飛 整容後靜係識賣淫露波 食幾條仔

韓國女團本身就係賣軟色情
跳舞跳到扭扭擰擰為勾起男人性欲
有咩咁出奇

不嬲覺得似 g粉不願面對

次次cb個雙眼皮都要去釣線
醫生手勢又唔好搞到成日要單眼

銀河初出道留長髮個樣勁老
係短髮嗰期先好小小
依家又整深個臥蠶
又豐埋唇
有啲似洪真英咁
佢再進化會變朴春

真似

而家都純